女仔話鍾意同我text, 但唔想同我出街

即係點?

即係想同你扑野 好似係

擺粒 響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒 響度…自命清高咁笑人

劃定界線

一係佢內向
一係佢搵你sip時間

佢意思係好鍾意同你sex呀噉都唔明

即係你太樣衰 見唔到面先接受到

pens friends

即係巴打你係有幽默感嘅 不過你個樣嘅幽默更勝一籌

上佢屋企屌佢老母

Burn喇 friendzonej也不是

上網識？